咖喱仔超越雷阿倫，成NBA季後賽三分命中數第一人

fmvp?